紅磡天橋連儂牆被拆真兇

班手足辛辛苦苦整既心血比呢個衣著品味獨特嘅男人破壞

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

咁想出名 幫下佢囉